加泰集會死全家同David又送頭兩個post算唔算智力門檻測試

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

唉，David 又送頭？

呢兩個po都俾咗正皮似重度 其中一個有俾正皮嘅似中度

PR做嘢？今晚第幾個post講lunch仔

開去cctoy la

佢哋真係早跳早着

樓主似PR

樓主次次玩尾刀

樓主我岩岩1分鐘前唔小心high錯正皮點算

兒登：五毛，pr，扑